想問係民X代理商$5200買XB271HU有無伏？

聲稱行貨3年保養，但平其他鋪$6～800...
新手無知一問

正都最平
46xx